學術討論 有咩合法渠道清除廢老

一落街就見到佢地又吐痰又盛
心都煩撚埋
有無咩計可以清除佢地？
純ff 學術討論

首先你自己唔會老

唔好咁撚on9啦
個撚個都廢老？
誠哥算唔算係呀？
低能仔 死撚開一二邊啦

唔捐血已經得
你睇下呢排紅十字會成日上報

啲阿叔後生果陣你知咩？人有三衰六旺，人哋可能風光過，而你就....... 我相信你未風光過

風光過咁又點?

老，同廢老兩回事

果條左膠口吻我都廢撚7是答
9成9平胸死港女

風光到老撚左要周街吐痰
真係好風光

驚已報

誠哥係好撚有錢嘅廢老，全香港比佢撚

唔報死全家

撚哂全香港都叫廢？

免煙稅

你擔保自己老咗唔會廢？

請佢地食下炸髀西多呢啲三高食物

我嬲死你

收嗲啦

後生風唔風光過同老咗有冇品有咩關係

反正啲廢老咁愛中國，－車車咁送佢地去中國，幫佢地入埋籍有冇得諗？

清除左架喇
已經將佢地放返落低端人口入面 上等人唔洗搭地鐵 行維圍 咪放佢地入去

你呢啲真係正柒頭
快撚啲落街幫啲廢老吞痰啦冚家鏟

鼓勵佢地睇中醫

冇血俾佢地已經收得佢地皮

香港政府禁多$,成日過百億咁搞啲大白象
抽啲$出黎,係大陸買地,起組合屋,送晒啲老人返大陸,佢地係香港禁老都係捱生捱死
仲可以請埋看護睇住佢地,再俾啲錢佢地係果邊生活,反正係香港都要俾生果金,但物價禁高佢地根本唔夠洗
佢地係留係香港生活質素,消費力同生產力都低,過左去果邊地方寬敞啲,又唔洗禁老仲出黎捱,生活質素又得以改善,而且佢地禁熱愛大陸中共,可以投入中共懷抱佢地應該都好高興
香港地又可以騰出返多啲居住同社會空間,雙贏